依期一齊旺！大家唔好針！[247] 上盤天下 齊齊羊

齊齊羊

好撚慢

鴨1:0

手機禁 請見諒

慢撚到

slow

鴨記繼續

aberdeen

單雙巴依家贏咗幾多，見你大大注

富咸大波皮已收

西維上

搶撚完緊張呢

有1.6 補左注 希望中

整一球你嘆下先

留個靚名

賀芬咸比多球

西維爾場波節奏好快 可以買角大

阿些斯奧cuppppp
一粒都好

有冇記錯 你好似係hkjc做？

同意

買緊西甲角大就連c 屌你老母

大波咸要針了

阿些斯奧jumped

富咸半大jump

做過
quit左啦

利雲goal

利10

法國波大大大好嗎

西維上呀

希望中

美斯巴有買又中

西維果種廢

閪維政又閪

佢無買 佢叫大家留意咋

未完場。。。

唔夠阿妓廢

一日未完場都唔可以gel頭

唔好撚提

Gel頭入錢姐

奧連斯仲未入。。。。

難屍半主 之後 場波可以腰斬
理得贏定輸

新特蘭唔好阻住地球轉啦

富咸0-1

新特撚學凱沙

利1:1

西維

奧連斯，南錫，歐塞，快啲大波

無慾無求隊惡過狗

屌那星 新特蘭都降班啦 咁盡力做乜鳩

阿些

唉屌
要左-2

半大cashed

集氣

阿些斯奧 jump 3射0中 好似keep左好撚耐

奧連入都未入

3點半有無水

西維ng咁低水 睇好都唔想買

係。。。。。其他都叫有啲機 奧連真係垃圾

西維1-1

可能訓o左 時常發生

兩隊都唔知做緊乜9
好鬼hea

呢場個陣已經確定左降喇咩

本身想買富咸 但佢啲往績好似格食格咁

好辣殺

有冇人要左賀芬咸？
格拿比傷出

南錫goal,差奧連同歐塞

上盤針硬

南錫屌佢上半場hea踢
下半場秒cup

蘭斯入佢啦

蘭斯開-1喇
贏兩粒hea踢屌

鴨比角

富咸開唔到半主 開個半大比我都好丫

阿些和波都好

鴨仔好波

阿些苦主

鴨仔頂住

蘭斯比球

西9.5大?

唔撚射波點入波呀 阿些

鴨仔-8c

執柒咗渣球會算啦 阿些

阿些點做第三嫁，快入

連場角細

主隊主場好勁

葡超加一

聖伊天補補血

正氣蘭斯開1.5球盤
要贏多粒
買-1呀

阿些入波未啊

0330 想要客

黑貓幫手入一粒都冇半大。， 富咸廢到

西甲角呢

無水

同路 豐乳

你仲買咗咩？

阿些對家 紅牌 劇本 收到啦

阿些快入

只求和

阿些對家紅

利西 刷角 屌你老

又玩紅牌反杯 唔撚係掛

富咸食屎狗， 半大都冇

阿些求下你生性啦

咸半大啦屌

阿些只求追和 唔貪心

無中過龍

ok, 收返， 3.5 大快

阿些快和

jumped

阿些73min 了

下些要嚟料架啦 對家紅 然後就快紅格

沙特魯 1-1 歐塞爾
個主fake左兩次goal

你買左好多口喎

2.5細

蒙彼12碼miss
我屌！

蒙彼炒左12m

富咸做到野！

蘭斯冇波作喇
屌佢贏波輸盤

利西 刷角呀 屌你

聖伊天gel 易到

蒙彼利埃多謝你miss 12m

過關
3X4
半場主客和
讓球主客和
半場入球大細
星期五 15 蒙彼利埃 (主) 對 聖伊天 (客)
客 @ 3.90
星期五 17 鴨巴甸 (主) 對 赫斯 (客)
主 [-1] @ 2.60
星期五 18 利雲特 (主) 對 西維爾 (客)
大 [1.5 球] @ 2.40 $100

打比羊讓半一

買唔到

全世界冰封入球呀

蘭斯入未

早餐盤！

尼卡沙！
葛乜乜
白帽對家！ 三穿4

屌你老母 阿些 唔好升班啦

我好似食糊喎
沖完涼返黎

富1:1 我個半大

蒙彼cup

蘭斯

阿些斯奧對家紅左，會唔會有機cup 到

垃圾阿些

蘭斯又正氣返
一個月蘭斯迷
奪完冠都仲正氣

恭喜gay巴

Chao

法甲1c 唔駛頂啦 又唔係psg

Gfco

西維爾瘋狂刷C

Gel埋勒哈費爾先 輕鬆

咁就3倍幾輕鬆

一齊贏

Gfco正一狗雜種
得返10分鐘點開到大

蘭斯守埋佢 精神

爛斯 gfco頂住

4.44倍啊巴打

賀芬咸上呀
俾多2球我

屌 岩岩8.5b 1.7水 無上車 好後悔

Goal

阿些賤種 rc 都追唔到一粒？

阿些有冇奇蹟?

好靚 角球窩利

第一次9.5 買緊連角就冇理， 屌那星

差d想屌 最低賠率反而唔中

阿些 爭下氣
半格都好呀

嘩 輕鬆8倍

賀幾時2-1架

邊止

16倍

1分鐘唔見左個盤

14倍呀

蒙彼12m miss 係咪真係咁難射呀

數神

14啊 cls

阿些呢對死垃圾

跟唔切

冇射門

蘭斯頂住上盤

以為追和 原來係RC 1:1 ...

阿些rc

紅埋
Molamola

連登數學家

阿些都紅

屌你呀 入波po 做乜

係要入一早入左了

幾多個阿些苦主

數神x2

平注已跟

仆街阿些

法乙隊隊都響 係阿些冇

我條6x22 差賀芬咸 生性啦

蘭斯睇往績好正氣 係咪可以長追 ？

法乙曼城

求阿些追和

4/4.5 無問題

阿些追和派一個200

Lm

歐塞爾爆冷主客90+絕殺

仲可以追幾多場啊⋯⋯

我直頭四球渣手

我都入左⋯⋯

德甲-3c

唉12m迫害

旁證迫害

LM

條後防危危地

我派400

大家都羊 個個都羊屠狗會
將我地失去既 一星期攞返

仲lm 輸到2:0

0-2

已經七連勝
級已升
想破自己隊連勝記錄
比韋根隊仆街好好多

比你死守2:1完場

Molamola

3x1斷阿些
Blacklisted

賀比多球

堤華納 又黎急速變盤

甘馬大波波 有無機
踢o左20mins 乜撚都無

前幾日就係蘭斯串韋根

升左班就難講了

葡超邊爐到半場先唔好入

跟左4.5
頂實

蘭斯下場應該唔追8連勝好難
仲要贏波贏盤

甘馬果場 入波 得唔撚得

蒙特禁住性依天
追ng

冰封俠

小注即場閪維爾

蒙皮比球

德甲-2c

仲有頭場9.5b呀，垃圾狗會唔撚比我落

賀芬咸快撚啲4-1/5-1/6-1啦

不了

德甲-1c

照食

追角細 玩咁大

法甲個場咪再刷c

8C...

甘馬 入波呀

屌要刷幾耐先10C

好驚 唔敢跟

蒙彼反cup是夢嗎?

蒙彼比球我

最少都開個3-1 比我食半格 派錢啦

屌咪gel 啦

蒙彼cup佢！

賀芬咸 我屌你老母 唔刷角點爭歐聯席位 快刷

甘馬入波呀

屌到好似琴日阿妓咁 屌到你3連角
屌你老母

9.5s跟左@2.3

冰封波

2連角 刷啊

召喚冰封俠

摩里倫斯比人禁住黎屌

6c

刷多2角比你3:1

9c

比多2c

比多1c

西甲-4c

真係唔屌你唔比角 繼續刷

頭先9.5b @2.3
10.5b @4.4
一禁傳送 即刻8c 屌 買唔切

大波咸仲有一粒

蒙彼快啦

又係得我同你屌角大

法甲c 冰封俠召喚

3-1啦 好唔好

細波咸

睇紅格
利雲特60前唔比人入
買主NEXT GOAL

冰c俠出動 德甲停c

不了 屌到佢刷埋佢

支持

蒙彼快入

西甲快d刷角啦

ccccccccccc

冰撚住

快呀屌

gun 我估2:1/1:2完

唔撚係半1全10呀

賀芬咸我屌晒你全隊老母 快啲刷埋果1c佢

1.5/2b 想入 聖天

半3全10

睇嚟都爆得 30分鐘點頂

快撚手比c

享克細球頂實

富咸3.5 大未

刷多c比你3:1

空龍都唔入 死左佢啦

西甲-3c

3-1先不如

刷c入波ok?

-5c

咁不如角球頂入3:1

Hannover 成日落底cup 番轉頭

又想用頭 又想用腳

3:1

大波咸

好波3:1!!!
比多個c 就正

3:1左 就要刷埋果c佢

細波咸針咗

西維差你咋

比多c我收工啦

派我

10c!!!!

搞掂

賀芬咸頂住
下年打歐聯

10c

蒙彼快cup

大波咸百屌成材 頂實3:1食兩注

11c

10C
到站~

同你拍住屌 好正

法甲c頂撚住啦屌，比人入都咪撚c

10.5b 都收了

小心好似河床咁

西甲d 角球呢

屌，冇眼睇，訓教

兩次都安全到達

利雲特 搖撚準備

即刻刷左2c

4/4.5收得返半格？

又唔係輸錢....我4.5/5S

我係4。5s

垃圾法甲，一轉下半場就換戰術係咁刷c on99

贏半走半

利雲特搖撚準備

仆街閪維又想半7全9

幫手屌埋蒙彼
2串1差佢2c

嘩..你唔講都唔覺,,,8C 仲有2C保護網

富咸兩隊射4x 腳冇波入。 屌

Gel夠未呀

洛辛堡d friend

利雲特 集氣!!!!!!!

富咸3.5b 一世球迷了

頂撚實

3:1 ft

法甲頂實啊

都好 super

半1全10

蒙彼刷多2c比你追和

垃圾主隊轉戰術狂刷c,入波好過啦，刷物鳩

多謝波料 有贏

cccccccc

屌你老母 唔刷角點追和 快啲刷

好彩聽你講入左4.5s 回返啲血

仆街西甲唔再刷角
唔記得左半7魔咒

蒙彼封到8 c比你追和

富咸4-1 ok?

好在4/4.5s 2.2倍都食番一半

不了 刷角追角 買左角大

不了，半1全8 夠了

goal

點睇葛度

富咸2:1

刷啊

西甲-2c

G持半1全8

封呀

利雲特 搖撚準備 75分鐘 35%

利雲快入

蒙彼比多2c 富咸入多2粒

西維10s應該穩

不了，8c夠了

快撚啲入

我幫手足叫的

蒙彼肯入未

8c停啦好嗎

G持

2連角之後就會入

利ng 轟撚爆佢

反cup未

冇角都會入

說好的35%

比多c

9C
大家食緊利底丸

咪入左

冰封

富咸俾多粒一世球迷

利雲特2:1!!!!!!!!!!!!
月巴又羊

利雲特

唔好gel

一講即入 勁

鴨俾多粒

屌你老味 冇眼睇on9

抵啦 唔刷角

月巴好勁

美斯巴打又中

半一全十， 痴線

美斯巴又睇中
旺起來好得驚
唔知佢有冇買
有買收10零皮

睇往績都知利雲一定嬴

上年輸足咁多場比閪維 又係季尾嬴左

今年不意外

封啊

蒙彼廢撚琴

利雲特
唔會再中閪維爾伏

g特

蒙彼廢撚到

西甲-1c

冰住

封屎咩，10c左 on9 蒙彼

有買到

富咸11 腳中龍入得兩粒， 痴線

好滾動啊
次次拍住一齊屌都會由冇屌到有
我地個名太夾

屌你老母西甲 呢2星期未開過上盤

西甲角爆埋佢ok??12.5

齊齊贏大錢

以後唔玩角，玩親都針

On撚9 串撚左鴨巴嫁

聖伊天頂埋佢

閪維作客
寧願唔買
中過太多伏

垃圾蒙彼轉打法

蒙彼利埃和啦

西甲11c

蒙彼痴撚線 25腳一球都冇

NO GOAL
利雲特唔攻 傳波比龍門

富咸唔入俾人入算啦

12.5b苦主here

蒙彼和波比我輸半得唔得
求下你

屌你老母， 富咸細波gel 得

屌又輸10k

利雲12.5b

12碼都唔入

挪威盃59射1入波
25射唔入都正常啊

富咸blacklist. 食屎狗黎

傻啦巴打
抖抖再嚟啦

嘩!!擋得幾正

果場我都買左大， 痴線

必勝咩 下場再嚟

有咩所謂，輸打贏要咩

一皮聖伊天w巴打

12.5b

比你叫到叻啦，你自含條數幾時找呀

今晚仲有無巴打玩

唔敢自己度 度親都閪

今日連炒3注
係時候抖抖
垃圾墨城
垃圾蒙彼

富咸入多球一世球迷

齒巴今日好似好旺

求帶領

西甲12.5s 頂實

LM了

真係10c完， 我屌

今日唔錯 但條4x1 斷一關。。。
都係玩單頭算

12.5b jump

人算不如畜生算
一齊再嚟過啦巴打

換人就行慢D啦
利雲特

痴線， 富咸垃圾黎， 升到班長買對家

下個月出糧再戰

賀芬咸咁都開到角大

5月？
等你回歸

我7號先出糧 仆街公司

月巴係咪有青勞 可唔可以俾link我

12c

買10蚊細角燈下先

成個禮拜呀，都唔係一號出

富咸3.5s cashed

甘馬 快入 456 佢

今日出左

係，半工讀，番通頂更，唔難估我做咩

完左場比你..最後2分鐘要冰

笑左 豬到得反幾十蚊 都推反上幾百

12c完左

聖伊天 客cashed
徳甲4.5s cashed
今日大家啲水好準 屠馬會指日可待

有冇早水

今晚仲有無心水？

抵西維冇得踢歐霸

12.5s 達陣

好彩頂到12.5s 差d jump

12.5s no goal

主W 3.5/4S 4.5S CASHED

利雲cashed

乳雲

完

月巴今日fatfat ng又收

今日5000>28000
又CASHED OUT 訓得
聽日5000再推

Thx

賭成晚贏4蚊

旺一旺佢

仲有注NO GOAL 1.8

其他skip 等到日假再睇下買唔買

岩岩想入ng同波膽2:1就入左 冇運仔

月巴今日fat fat

你仲FAT 啦 齊羊
提哂水利云搖撚準備

8x1斷兩關

巴打跟唔跟得

呢到好似個個都羊

我豬

我豬到暈

羊少少

你地就fatfat la

平注ok

等返200，唔平唔得了

多謝聖e 天 9分鐘頂到落尾

頂到標晒屎

球探響 我唔夠膽睇

托盧卡+1有兩倍 咁鬼

好撚嬲

係。。。。好運

打死都唔補飛 但淆晒底

屌...我計錯數....
我戶口有4皮既.....
明明5000之後都無追

依家得1.97

一鋪蛇出水

.........

咁快落

多得濟？派黎洗下？

聽日晏就3點前條8串9會中

係 咁早入真係練心臟

邊個仆街咁大注 快d出黎認o左佢

要跟了

可能好多人Mon post呢

穩？

嚇親馬會

馬會mon po 見到出水 驚了

平注 今日暫時戰積唔錯

跟

日假又係另一個戰場

坦白利+1

本來想買美職，但硬係冇樣買得落手，都係算，留返下就仲好

日假禁平安鐘禁到手軟

日假 我都係買入球大細角球呢啲，盤個啲成日俾佢地撚，假到仆街

未完場都唔好gel 啲撚樣好鐘意絕殺，半場絕殺，全場又絕殺

你係咩人黎...以前無見過你...
一入黎場場贏 旺到咁...
你係咪之前已經有MON PO

角球都有得絕殺

我平時都有出聲。。。不過好少po 飛

90分鐘3連角

我有追你青爐

齊羊就好了

瞓先 早抖咁多位大蛇

竟然甘馬無大波波.

客隊頂實 買撚o左你+1

入完godoy-1，訓

訓先 聽朝再度波

月巴出料

訓醒收蚊蚊系列

月巴要客

莫雷大仆街...

仆街差少少

日假玩啲正

呢啲*

墨假全部都仆街黎

訓唔著 買多條美職，同路先跟 呢2條有啲風險

場法甲9.5s爆左.....

溫哥華綠帽

觀點一樣2隊都垃圾黎
所以一蚊都唔想買

半和啦

月巴點睇八點啲波

坦柏利1:0

1-1 nba

fake goal

買左2.5s 唔好玩nba plz

無啦 係果條飛到 訓啦我

買左半大啊

西維爾

吊佢個fake goal

屌佢老母最好快啲入多粒

屌佢老母

有冇人知馬會今日開幾點 想入錢玩日職

跟左泰研4串1斷佢

屌
西維

坦goal

坦仔咁撚勁

危危地 對面入一球就爆咗

諗住西維衰咁耐會反底兼爭歐霸踢

岩岩訓醒 下面係頭十巴打 抽一
我條6x22 有啲我半格 但都叫中晒
雖然得2xxx 都多謝大家集氣

我陣間放工返屋企再抽

lm

勁7嬲

仆街啦西維

臭西

玩咁大

今年作客咁廢 都唔知點解你哋買

再講一次

半一上盤正仆街

作客廢都唔係今年既事

我skip左啦 3和3負邊敢買

反而主隊主場勁到仆街

阿甲頂撚住 半2全2

即爆

1 gel就出事，真係好撚邪

真係唔好亂gel

咪gel 啦 屌

今朝玩三場
1.莫雷利亞 平手
2.葛乜乜 半主
3.托盧卡 加一

莫雷都係仆街黎 買左尼卡沙

本身想要客 但太吸引 所以變左要主

same road

托盧卡榜首都加一 好鬼

莫雷 cashed

識貨

Allin 莫雷

有冇人要葛度爾

走盤for sure

要了

聖馬田

古斯半和

尼卡沙要爭季後賽席位
快撚啲入波

尼卡沙

針

莫雷拉 無論波馬都係賤種

ok

大仆街必定反杯

agger

聖馬田上呀

12m

邊隊

莫雷12m

莫雷拉

生性啊屌

11

Thx 1 1了

頭先見你話針

你畀馬佢騎 你都害人不淺

雷神生性好唔好

依家重新黎過 主隊加油

多謝

針到一半聽到12m爬返上黎

收撚咗錢先 客FG

岩先字入波前 先睇緊 香討有人話呢場細

葛度半主差你

尼卡入佢老母

一鋪蛇真係燈到

同路點算

Jump得

繼續上

入佢456

正氣二哥！

個講波佬真係 goal好撚耐

trump得

佢地特色黎

主隊有時進攻 係咁嗌同一句野 唔知咩黎

我有個小小嘅願望 就係莫雷半主快啲入

我有個小小既願望 就係莫雷拉半2全2

我屌你呀尼卡沙
你係要贏唔係要和呀
入波啦仆街

不了 莫雷拉要贏

頂住半主

唔好咁 你咁樣會嚇親佢地 隨時輸埋
冷靜啲

點解你講啲野咁中肯

假像，半2全2，我買左2.5s

咁你gel左未

尋日執左有冇500k

傻豬，一陣又入架啦

頭場最少執10k啦
係咪買左兩次NG?

屌撚到佢入波

100k阿師傅

緊張得濟打錯添

月巴

不完場不gel,終於完半場

馬丁追和先

過左半場先 得唔得
完半場 我理得你1-10啊

冇撚有錯

1030 2.5b 有冇機

買咩

要黎o既始終要黎...已login in

我估大波

我估主客和客同大波

我估主客 客主

依個巴打識野

雷神又比禁屌

6連勝受讓半一

我估客盤

半主

正式宣佈 個名有莫雷兩個字 都係仆街黎

尼卡沙立即入波

same 上次過關斷白帽

白帽 大波

居然係主

聖馬田下半追和

兩隊都係垃圾

托盧卡咁高水

榜首受讓唔敢買

連勝都受讓高水

1000 冇盤就不了
托竟然要受讓

會唔會係2.5b 456

托盧咁抵屌，直屌客盤同客勝

365開受讓半一

2:0

goalllllll

聖馬田廢到

上次兩張紅牌姐

莫雷生性 和波當你贏

聖馬丁

G chi

阿甲假波開始未

追葛度爾ng先

琴晚多謝一鋪蛇啲料

尼卡沙請入佢老母

Molamola 覺得尼卡點都入到 屌打得好緊要

入呀屌你老母尼卡沙

主對賽贏2次

尼卡沙快入波 屌打佢

入多粒先夠做

Super la ho ng ho

起十鳩幾腳都唔入，含撚啦

頂到完場，半2全2

有冇留意洛辛堡個場？

咁一於你輸

Agger

40腳100腳都唔緊要，有錢收放過佢

尼卡沙要贏
雷狗就要輸

是但邊個入都好啦

Super最好

2-2嘅super呢

Goallll

1:2

唔洗你地含撚喇，收隊

GGGOGGGOOOOOAAALLLLLLLL

針得

主隊唔撚死都無用

望住有角球 起到諗會唔會入埋

開哂條路比人射

爽撚到

做乜9

Goallllllllllll

2-2

Thx 2 2了

屌

2-2 頂住 走盤我足夠啦

頂左咁撚耐就完場都比人入

又走盤

岩岩收埋條撚，又要拎返出黎

你班撚樣gel乜9

盤狗你gel乜撚

話唔係假波都冇人信

又要多謝一鋪蛇

快撚到咁

頭先我先問完 2-2 super 好唔好

尼卡次次入完唔洗兩分鐘就比人入返

個旁述 goalllllllllll得好正

兩球都秒追和

見住你紅字完
下次就話入返

呢場買咩盤 買大波 水位仲好

走盤滿意啦

根本莫雷拉想入就入到

你信唔信唔係假波？

2.5大先鐵GEL, 盤都GEL

睇住黎食玩弄你咋

尼卡沙屌你老母臭閪

3-2就爽了

想贏騎王都係

3-2嘅話 就

2.5s

成個你個名咁

一鋪蛇唔好反gel

一訓醒就有得笑

90分鐘2:3 絕殺冇得再秒追

不如今次試下 主入先

托盧卡+1點睇，應該和到掛起碼

咁博 玩大波抵玩

完美結局3:3

盤巴你咪再gel 我知你有mon post 一陣盤都走唔撚到
你岩岩一gel就比人追和

你都有份

走盤算唔算破斷一魔咒

葛度馬丁是但一個入

完場未 和波都收貨

10點買？

Until we score

你大大隻紅字一出 就比人追和 入埋你數 罰你轉色

屌你尼卡沙

我收半注

掙扎左好耐買主定客盤 唔想煩買左大波

好驚 豐乳啊 尾關差呢場

10點要買都買主 穩到賴屎

對左

一係主贏一係客贏 場場度到就無窮人啦

10點 鬼鬼地 skip 好過

365可以買平半盤

gun

美斯巴會出1030?

迪祖立即入波

阿甲主入多粒

葛度爾打多個人都唔肯入多粒

2:1 la

羅湖城不錯

波都未開點入
不過都支持

不要問只要gun

同美斯巴對咗

入多粒未呀

2.5s 開出

唔洗訓既你好似

Rc都2張

兩隊殘到咁既美職 買大波好了

一日未完場，主盤都唔可以gel住

賭得呢個數，你覺得返工夠佢搵？

又細波

渣住幾百粒 日日錢滾錢 投資 都已經夠晒忙

絕殺plz

聖馬田全隊死啦

咁又係，邊似我地要翻工翻學

琴晚有冇巴打一齊贏

迪祖肯入未

葛度-1 gel

賭仔教星葛度

齊齊贏 一鋪蛇

鬥燈我實贏

贏錢咪有

琴晚臨訓買落既波
訓醒就收錢
賀芬上盤
利雲+1
葛度-1

迪祖半主

FC悉尼[-0.5/-1]
100%既波

不要問 只要跟
人最緊要唔好忘本 美斯巴帶領我贏錢 尼注就算輸都抵呀
長追美斯巴 200$平注

主上場紅左兩件

美斯

嬴率其實得一半一半好似

1030點買好

迪祖上啦

正常都係一半一半 唔係贏就係輸

收到風尾場美職細波波

皇家羅湖城 下盤

幾有信心！
波膽01

兩場都係垃圾 買半和

冷靜呀ching